樓價跌幾多先入市?

究竟幾多先見底

無錢買就唔好問!

入到咁又點？經濟差，隨時失業，斷供就好笑

13年啦

再跌多10%就入

識住一定癡老母住，又可以上黎開post出最後通牒叫業主賣樓 唔買樓又每日賺樓價

跌到11年個價咪入

唔應該睇跌到幾多先入
應該係睇跌到幾時先轉勢

嘩，神算呀
估到轉勢無窮人啦

公屋俠住佢老母自置公屋再趕佢老母番大灣區住你竟然唔知？

我垃圾黎姐
你數學好d 計到未呀

跌幾多都冇錢入

-15%就會入

起碼50%

買樓 不了

自住就隨時入 投資就跌到16年價先入

計咩？ 你今晚貼到年薪600k，加手寫user name先講嘢啦 比足時間你

五球兩房

邊到嘅2房先

走開啦新都城保安 貼完又唔計
到你貼你張保安證啦

難咩？

個保安識條春咩

講吓架咋喎 真係要買架

計下自己有幾錢仲要d

你貼張cap圖，細心睇連時間都要遮
唔係實時cap架咩，咁撚鬼鼠邊度搵張圖返來呀
依家比機會你今晚連手寫user name貼多次，你貼CPA我有無質疑你假呀？

你今晚返完公屋M記執枱先啦，偷二手薯條食

其實你地下下咁樣無理要求人地貼呢個樣係咪會令你地個受傷心靈開心0的？
即係人地貼左先，你係叫人再貼前自己唔會找一找數貼番次先？

真心覺得好神奇，淡友都好多過貼過唔同野過你睇，但我暫時都係見過你張上世紀舊圖喎 ，比小小誠意黎啦

我哋私片你知幾多，你收皮啦。你比低智仔撚完判自己贏先好笑

買台灣日本樓好過啦

欣住俾人話樓跌你買得起咩

永遠租 日日賺

5% 就心足即入

即係無野好講啦
低智仔總壇比我當狗咁撚成班弱智出曬醜叫我比人撚 我想問下你係咪比人車完兩巴叫班fd圍個圈大叫贏呀就贏左

我就好少入低智區，見你成日判自己贏自high都無人理你，原來真係CLS

03年價

5%依家都有啦，仲唔去扑吓

Ching 驗下眼好喎
你班低智ching就日日話自己贏啦，撚狗啦
又下下問佢贏咩都講唔出
個晚就成班傻鳩圍堆話賭我無，見我貼個細acc就笠曬水作定籍口想走數
我就用另類方法令成班出醜找數
贏唔贏唔重要，觀眾睇得開心就夠
而家你就答我唔到，點解個個都貼左你唔貼

你就係度話咩唔關人事，又拉低智仔出黎擋
想點姐

好想買多層

條友比人爆左係新都城保安之後痴左線啦
輕手d啦

好難睇
又次次都係咩16年又係咁呀會升番
再唔係又話03定0幾買落

你又下下鐘意挑人機話人無錢
咁我虛心想問你咩收入同層樓幾錢？

等大家參考下咩叫有錢嘛？

今晚一齊貼 連手寫user name，貼唔出死全家ok？

你好似返福榮街M記
好撚多蝻

唔敢正面回應？

3成勇士 5成好彩 7成奇蹟

咁叫跌？經歷過03未

起碼跌9成我先考慮入

市區
樓齡<20年
實用呎價<$5000

你貼咩先？由我第一次見你
我已經貼過大細戶口各一次
但你到而家都仲係張千年舊圖喎 ？
我無錯記我第一次貼都係聽你講證明口水戰無用，行動嘛
但我貼完到而家你都未找第一條數？